我俾一位垃圾會然人身攻擊 我要port到佢冚家鏟

夜喇...咪嘈啦...

小賤人 port我啦

小賤人又係度搞事

唔識你 port你都費事-.-

吹牙 唔妥死返牙joe度啦-.-

點呀八婆

走啦人妖

我好man

我好mean

我好fit 你好fat

我係🌹 你係🥀
我係💷 你係💴

嗯

push

好掛住個名😭😭😭😭😭bb啊😭😭😭

#byeyeye#

原來依個都係我來仆街
好掛住無限改名 無限開post 日日9up唔使本又唔怕俾人屌嘅日子 無嘢煩嘅日子 唔使驚幾時俾狗咬幾時中肺炎嘅日子 淨係發癲溝仔就一日嘅日子

我都好掛住你

你係邊個？

連我都唔記得了

有無tips？男定女啊

你係sis！妙麗？

sis仲記唔記得我地喺深水埗一齊企街，你比黑人屌到閪裂嘅日子

屌原來白撞

大家都做過雞 你係咪想唔認

你老母就雞 咪撚煩

點解推咗上嚟

吹咩

啊榮

又來了一隻啊榮

我小白

都係死咗

屌你老母一啲人性都冇

咪又係狗

你都係

我無話我唔係

腸 我俾人無意中放咗tg上連登
有個解放軍add咗我

同志們 你們好

我以為係邊個假膠點知係真

你問吓佢有冇槍斃武漢人

同你一樣假膠泥=_=

肥仔
會然肥肥肥肥仔

唔係佢啊屌 佢話我俾人玩 但又話小心chok料
但我另外個frd又話我都唔係咁前點會搞我
你咁醒點睇！！！似唔似真？

你咪繼續同佢9up遊花園囉
佢又唔知你乜水=_=

我覺得佢係知先玩我
但佢又好激動
有無大劣人講廣東話會咁撚正式